{"supplychain":{"category":27,"created":1336733691,"enable_comments":true,"flags":0,"id":2955,"modified":1336733691,"other_perms":1,"passcode":null,"user_featured":false,"usergroup_id":null,"usergroup_perms":0,"user_id":2090,"owner":{"id":2090,"name":"BECHIRKADDACHI","avatar":"http:\/\/prod-accountpics.s3-website-us-east-1.amazonaws.com\/BECHIRKADDACHI.jpg?AWSAccessKeyId=AKIAIDYFSB4C2GNEML7Q&Expires=1380254361&Signature=vw8PnnE%2BnZfFHmEZpoQUHaf9VbU%3D","banner_url":null,"display_name":null},"taxonomy":[{"description":"Automotive & Industrial","id":13,"left":21,"name":"industrial","right":24,"title":"Automotive & Industrial"},{"description":"Tools","id":27,"left":22,"name":"tools","right":23,"title":"Tools"}],"attributes":{"title":"Mais qui est vraiment l'intraitable Angela Merkel?","description":"PORTRAIT D\u00e9sign\u00e9e cinq fois \"femme la plus puissante du monde\", l'ex-petite fille de RDA reste ind\u00e9chiffrable. Initiatrice du Merkozy, la m\u00e8re la rigueur de l'Europe a int\u00e9gr\u00e9 la n\u00e9cessit\u00e9 d'un Merkhollande.\nIl a fallu que Fran\u00e7ois Hollande arrive en t\u00eate au premier tour de la pr\u00e9sidentielle fran\u00e7aise et que le tr\u00e8s orthodoxe Mario Draghi, le pr\u00e9sident de la Banque centrale europ\u00e9enne (BCE), appelle aussi \u00e0 la croissance, pour que, enfin, Angela Merkel abandonne la position sur laquelle elle campait.\n\nJusqu'au bout, elle a soutenu son alli\u00e9 et ami Nicolas Sarkozy, restant sourde aux appels du pied du candidat socialiste qui souhaitait \u00eatre re\u00e7u \u00e0 Berlin. Le revirement est intervenu fin avril. D'abord par la voix de l'un de ses lieutenants, le d\u00e9put\u00e9 chr\u00e9tien-d\u00e9mocrate Andreas Schockenhoff, confiant que Berlin pourrait mettre de l'eau dans son vin. Le lendemain, elle affirmait: \"Nous avons besoin de croissance, de croissance sous forme d'initiatives p\u00e9rennes.\" Et le soir de la victoire de Fran\u00e7ois Hollande, elle l'invitait officiellement \u00e0 venir \u00e0 Berlin discuter d'un nouveau pacte de croissance. Une sacr\u00e9e avanc\u00e9e pour cette chanceli\u00e8re jusqu'alors adepte de la rigueur \u00e0 tout prix, qui, pour n\u00e9gocier, aime \u00e0 souffler le chaud et le froid comme en t\u00e9moigne les propos tenus jeudi 10 mai devant les d\u00e9put\u00e9s allemands : \"Une croissance \u00e0 cr\u00e9dit nous ram\u00e8nerait au d\u00e9but de la crise. Nous ne le voulons pas, nous ne le ferons pas\".","tags":"nucleaire"},"stops":[],"hops":[]},"editable":false}