{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-40.268430194395,-7.7652660989257]},"properties":{"youtube:link":"","water":"0","energy":"0","co2e":"0.13","weight":"35980","supplychain_instance_id":"supplychain-1","stop_instance_id":"stop-902","description":"","address":"Trindade - Pernambuco, Brazil","title":"Reboco gesso"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.610090093511,-20.720357797242]},"properties":{"youtube:link":"","water":"0","energy":"0","co2e":"0.11","weight":"363956","supplychain_instance_id":"supplychain-1","stop_instance_id":"stop-791","description":"","address":"Passos - Minas Gerais, Brazil","title":"Bloco concreto"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.613845093511,-20.701561697244]},"properties":{"description":"","address":"R. Caratinga - Coimbras, Passos - Minas Gerais, 37904-288, Brazil","title":"Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.564738093518,-23.68958399689]},"properties":{"energy_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/paint9418016","co2e_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/paint9418016","unit":"Kilogram","footprintmethodology":"\nCO2e factor referenced from \nHammond, G. Jones, Craig. () Embodied Carbon - the Inventory of Carbon and Energy (ICE)\n\nEnergy factor referenced from \nHammond, G. Jones, Craig. () Embodied Carbon - the Inventory of Carbon and Energy (ICE)\n","youtube:link":"","water":"0","energy":"70","co2e":"2.91","weight":"437","title":"Tinta- Pintura interna","address":"S\u00e3o Bernardo do Campo - S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-3","supplychain_instance_id":"supplychain-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.725023093496,-23.322827196933]},"properties":{"youtube:link":"","water":"0","energy":"70","co2e":"2.91","weight":"1709","title":"Pintura\/Textura externa","address":"Franco da Rocha - S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-12","supplychain_instance_id":"supplychain-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-47.647600593367,-22.724976497002]},"properties":{"energy_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/iron9052303","co2e_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/iron9052303","unit":"Kilogram","footprintmethodology":"\nCO2e factor referenced from \nHammond, G. Jones, Craig. () Embodied Carbon - the Inventory of Carbon and Energy (ICE)\n\nEnergy factor referenced from \nHammond, G. Jones, Craig. () Embodied Carbon - the Inventory of Carbon and Energy (ICE)\n","youtube:link":"","water":"0","energy":"25","co2e":"2.03","weight":"4900","title":"Ferragem Telhado","address":"Piracicaba - S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-25","supplychain_instance_id":"supplychain-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-47.455702393394,-22.480232197032]},"properties":{"energy_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/ceramic-tiles-and-cladding-panels2865394","co2e_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/ceramic-tiles-and-cladding-panels2865394","unit":"Kilogram","footprintmethodology":"\nCO2e factor referenced from \n(2009) Tonality, ceramic cladding elements - Environmental Product Declaration\n\nEnergy factor referenced from \n(2009) Tonality, ceramic cladding elements - Environmental Product Declaration\n","youtube:link":"","water":"0","energy":"12","co2e":"0.78","weight":"19499","title":"Piso Ceramico","address":"Cordeir\u00f3polis - S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-42","supplychain_instance_id":"supplychain-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-47.397999093402,-22.189237297065]},"properties":{"energy_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/ceramic-tiles-and-cladding-panels2865394","co2e_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/ceramic-tiles-and-cladding-panels2865394","unit":"Kilogram","footprintmethodology":"\nCO2e factor referenced from \n(2009) Tonality, ceramic cladding elements - Environmental Product Declaration\n\nEnergy factor referenced from \n(2009) Tonality, ceramic cladding elements - Environmental Product Declaration\n","youtube:link":"","water":"0","energy":"12","co2e":"0.78","weight":"15097","title":"Telhas ceramica","address":"Leme - S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-63","supplychain_instance_id":"supplychain-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.750802193492,-20.739926497239]},"properties":{"youtube:link":"","water":"0","energy":"0.78","co2e":"0.11","weight":"430000","title":"Concreto - laje","address":"Ita\u00fa de Minas - Minas Gerais, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-88","supplychain_instance_id":"supplychain-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.610090093511,-20.720357797242]},"properties":{"youtube:link":"","water":"0","energy":"0.78","co2e":"0.11","weight":"127620","title":"Piso externo","address":"Passos - Minas Gerais, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-117","supplychain_instance_id":"supplychain-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-47.063239093449,-22.907104796981]},"properties":{"title":"Janela PVC","address":"Campinas - S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-17","supplychain_instance_id":"supplychain-1","weight":"1693.36","co2e":"2","energy":"2351","water":"0","youtube:link":"","footprintmethodology":"\nEnergy factor referenced from \nHammond, G. Jones, Craig. () Embodied Carbon - the Inventory of Carbon and Energy (ICE)\n","unit":"piece"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-47.063239093449,-22.907104796981]},"properties":{"title":"Porta em PVC","address":"Campinas - S\u00e3o Paulo, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-72","supplychain_instance_id":"supplychain-1","weight":"1236","co2e":"3.19","energy":"68.6","water":"0","youtube:link":"","footprintmethodology":"\nCO2e factor referenced from \nHammond, G. Jones, Craig. () Embodied Carbon - the Inventory of Carbon and Energy (ICE)\n\nEnergy factor referenced from \nHammond, G. Jones, Craig. () Embodied Carbon - the Inventory of Carbon and Energy (ICE)\n","unit":"Kilogram","co2e_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/calendered-sheet-pvc1914751","energy_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/calendered-sheet-pvc1914751"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-46.564738093518,-23.68958399689],[-46.613845093511,-20.701561697244]]},"properties":{"distance":"332.291372","youtube:link":"","transport":"Truck (28 ton)","unit":"kg","transportcat":"3.38219e-05","description":"","weight":"324","co2e":"3.38219e-05","title":"Pintura interna to Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-46.725023093496,-23.322827196933],[-46.613845093511,-20.701561697244]]},"properties":{"distance":"291.696620","youtube:link":"","weight":"1709","transportcat":"Method of Transportation","description":"","co2e":"0","title":"Pintura\/Textura externa to Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-47.647600593367,-22.724976497002],[-46.613845093511,-20.701561697244]]},"properties":{"unit":"kg","transport":"Truck (28 ton)","youtube:link":"","weight":"4900","transportcat":"Method of Transportation","description":"","co2e":"3.38219e-05","title":"Ferragem telhado to Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II","distance":"249.047963"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-47.455702393394,-22.480232197032],[-46.613845093511,-20.701561697244]]},"properties":{"title":"piso cer\u00e2mico to Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II","co2e":"3.38219e-05","unit":"kg","transport":"Truck (28 ton)","youtube:link":"","weight":"19499","transportcat":"Method of Transportation","description":"","distance":"216.083317"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-47.397999093402,-22.189237297065],[-46.613845093511,-20.701561697244]]},"properties":{"transportcat":"Method of Transportation","distance":"184.256253","co2e":"3.38219e-05","title":"Telha cer\u00e2mica to Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II","description":"","weight":"15097","youtube:link":"","transport":"Truck (28 ton)","unit":"kg"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-46.750802193492,-20.739926497239],[-46.613845093511,-20.701561697244]]},"properties":{"title":"Concreto to Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II","distance":"14.868968","co2e":"0"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-46.610090093511,-20.720357797242],[-46.613845093511,-20.701561697244]]},"properties":{"co2e":"0","title":"Piso externo to Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II","distance":"2.126208"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-47.063239093449,-22.907104796981],[-46.613845093511,-20.701561697244]]},"properties":{"co2e":"3.38219e-05","distance":"249.594356","title":"Porta em PVC to Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II","youtube:link":"","weight":"0","description":"","unit":"kg","transport":"Truck (28 ton)"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-47.063239093449,-22.907104796981],[-46.613845093511,-20.701561697244]]},"properties":{"title":"PVC Framed Window to Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II","transportcat":"3.38219e-05","youtube:link":"","weight":"200","description":"","unit":"kg","transport":"Truck (28 ton)","co2e":"3.38219e-05","distance":"249.594356"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-40.268430194395,-7.7652660989257],[-46.613845093511,-20.701561697244]]},"properties":{"title":"Reboco gesso to Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II","transportcat":"3.38219e-05","youtube:link":"","weight":"35980","description":"","footprintmethodology":"\nCO2e factor referenced from: \n(2010) Okala Design Guide 2010","unit":"kg","transport":"Truck (28 ton)","co2e_reference":"http:\/\/footprinted.org\/truck-28-ton-7337436","co2e":"3.38219e-05","distance":"1592.005132"}}],"properties":{"tags":"","description":"Alternativas para redu\u00e7\u00e3o do impacto gerado","title":"Residencial Jardim dos Ip\u00eas - II","sm:ui:co2e":"1"}}