{"type":"FeatureCollection","features":[],"properties":{"title":"Mobilit\u00e9 Internatinale","description":"mobilit\u00e9 \u00e9tudiants","tags":""}}