{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.682252593502,-23.588287696902]},"properties":{"youtube:link":"","water":"0","energy":"0","co2e":"0","weight":"300","supplychain_instance_id":"supplychain-1","stop_instance_id":"stop-5","description":"","address":"Av. Brg. Faria Lima, 3600 - Itaim Bibi, Sao Paulo - S\u00e3o Paulo, 04538-132, Brazil","title":"Tintas Suvinil"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-48.631631593231,-27.268513796491]},"properties":{"title":"Piso Portobello","address":"BR-101 - Tijucas - Santa Catarina, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-1","supplychain_instance_id":"supplychain-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-43.942467793883,-19.923040297338]},"properties":{"title":"Pr\u00e9dio Comercial","address":"R. Curitiba, 1166 - Centro, Belo Horizonte - Minas Gerais, 30170-121, Brazil","description":"","stop_instance_id":"stop-14","supplychain_instance_id":"supplychain-1"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-48.631631593231,-27.268513796491],[-43.942467793883,-19.923040297338]]},"properties":{"unit":"kg","transportcat":"4.50959e-05","distance":"946.004924","title":"Piso Portobello to Pr\u00e9dio Comercial","co2e":"4.50959e-05","description":"","transport":"Caminh\u00e3o (16 ton)","weight":"20","youtube:link":""}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-46.682252593502,-23.588287696902],[-43.942467793883,-19.923040297338]]},"properties":{"distance":"496.106197","title":"Tintas Suvinil to Pr\u00e9dio Comercial","co2e":"4.50959e-05","description":"","transportcat":"M\u00e9todo de Transporte","weight":"300","youtube:link":"","transport":"Caminh\u00e3o (16 ton)","unit":"kg"}}],"properties":{"tags":"","description":"","title":"Edif\u00edcio Comercial (PFlex)","sm:ui:co2e":"1","sm:ui:tileset":"cloudmade"}}