{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-43.889746693891,-19.629074897375]},"properties":{"youtube:link":"","water":"0","energy":"0","co2e":"0","weight":"5000","supplychain_instance_id":"supplychain-1","stop_instance_id":"stop-44","description":"","address":"Lagoa Santa - Minas Gerais, Brazil","title":"Esquadrias"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-44.043767793869,-19.620109497376]},"properties":{"supplychain_instance_id":"supplychain-1","stop_instance_id":"stop-9","description":"","address":"Pedro Leopoldo - Minas Gerais, Brazil","title":"Concreto"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-43.946443793882,-19.922432097339]},"properties":{"youtube:link":"","water":"0","weight":"0","energy_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/concrete4891600","co2e_reference":"http:\/\/www.footprinted.org\/concrete4891600","energy":"0.75","co2e":"0.107","unit":"Kilogram","footprintmethodology":"\nCO2e factor referenced from \nHammond, G. Jones, Craig. () Embodied Carbon - the Inventory of Carbon and Energy (ICE)\n\nEnergy factor referenced from \nHammond, G. Jones, Craig. () Embodied Carbon - the Inventory of Carbon and Energy (ICE)\n","supplychain_instance_id":"supplychain-1","stop_instance_id":"stop-1","description":"","address":"Av. Augusto de Lima - Belo Horizonte - Minas Gerais, Brazil","title":"Edif\u00edcio comercial"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-43.946443793882,-19.922432097339],[-44.043767793869,-19.620109497376]]},"properties":{"transportcat":"4.50959e-05","description":"","weight":"500","youtube:link":"","distance":"35.125467","title":"Edif\u00edcio comercial to Concreto","co2e":"4.50959e-05","transport":"Truck (16 ton)","unit":"kg"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-43.889746693891,-19.629074897375],[-43.946443793882,-19.922432097339]]},"properties":{"title":"Esquadrias to Edif\u00edcio comercial","co2e":"0","distance":"33.154929"}}],"properties":{"sm:ui:weight":"1","title":"Edif\u00edcio comercial","description":"Edif\u00edcio comercial","tags":""}}